網上機票係咪真係會愈search愈貴?

上個禮拜想睇下年3月去台北機票 (國泰)
本身係$1300,1日後$1450左右,再過多3日竟然$1650
細佬旅行經驗淺,但都聽過D朋友講話D旅遊網會save低d cookies,等你愈search愈貴

有機會
逼你快手揀 到時買完想轉都轉唔到

真心覺得有陰謀
3個月前去大阪 本身係2千左右
過一排睇又貴左,屌佢老母

加左燃油附加費呀

好難想像你岩岩出來打工定點。旅遊 酒店 機票 都數一數二海鮮價 而且食住星期六日又會貴左

其實比較平嘅機票有數目限制 可能你1300個價得20個位 咁除咗你search都有其他人search先見啱咪買 咁你隔幾個鐘返去 咁20個位賣完咪比貴嘅你

其實呢啲好平常

我都覺得越遲買越貴
但我自己嘅睇法係
你越近要出發嗰日 佢就越要逼你買貴飛
所以過一排再睇就會貴左

無錯 11月1生效 依樣又係好笑地方

下次試下清咗cookie 先買

您越近出發日 佢賣剩果十張八張 唔標貴有幾奇？你咁鳩孤寒一定會搵朋友/家人search埋 即係個big data連你屋企隻狗都入左落資料庫？

我講得出黎個價已經睇哂係全包
同埋唔係廉航

會架，但其實只要轉個browser，或者chrome開incognito tab黎搵機票就冇cookies
有時搵機票的時間都有分別，試過夜晚搵個價會平過日頭搵個價

柒左,sor 自隊
岩岩先get到

愈 search 愈貴 真係好撚 on9
你知機票d價錢唔係 fix 咖可?

其實真係會禁多幾下制貴d

其實平日或返工時間睇會唔會平啲？

expedia一定係,超卜街

真係會
見住個朋友多手係skysxxxxr F5左幾次
最低票價貴左250

一時時
我年頭見"減價"買左機票去日本
出發前再上去睇同我年頭個價一樣...

會既
之前同朋友去旅行大家都試過Search機票
佢就密密Search
最後我地同時search個價係有差別

但其實刪cookies就得

on9一同，會唔會有機會會平返？
Last minute 除外